想買harddisk求推介

想搵個harddisk裝返屋企d旅行相
要個dock加harddisk定係買portable好
求推介

MMC SD